點解大台現在可以公然在節目賣廣告？

廣管局係咪改咗遊戲規則？
東張西望呢種資訊節目竟然可以利用「報導」手法幫big big channel賣廣告
咁樣公器私用廣管局竟然都唔做嘢
真係冇用

事實上係改左例

改左 寬鬆左

因為：

最乞人憎係個節目本身的性質係報導畀大眾
容易入屋畀男女老幼
咁樣公器私用真係好可恥